食邊隻增重粉又好又平？

個店員推薦咗一隻叫lean gainer 8000，飲落都好甜

一個serving size有80g蛋白質/180g carbs/1070卡路里/13g糖，我食一半算，跟足指引食我驚遲早糖尿病

肯定係一個scoop?
佢有時一個serving會係5個scoop咁樣
我之前都比隻gainer啲serving information嚇親

飲緊個隻per serving要5scoop 點飲

增重就一定係糖到仆街，同平粉多數用死豬死牛做底 好無益

不如自己少量多餐仲好啦

你覺得點先為之平？
基本上gainer 嘅份量同營養有一餐正餐咁多
你出街食餐正餐基本都要60蚊
仲要未必食到60p 同180c
你每杯幾錢先

食緊$580/7磅，希望唔係啦

認真gainer冇撚用，咁高糖份最尾得個肥字

自己整仲好啦
whey protein加蕉加燕麥個啲
YouTube搵大把

最緊要平，咁貴食埋呢筒唔買了

其實維返條數都平 要大隻就要付出

masstech

通常一日食幾多殻？